甲曱對老鼠，邊個抵抗力強？

我以常理分析，一定係甲曱，活化石，絕處都可以生存。

正評比甲曱
負評比老鼠

對家係 neo nazi- zina

唔好討論埋呢啲野啦